====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce sont là les particularismes du SCOT que nous avons mené à Montpellier .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

